陳浩天鳩做!打完飛機未？

😂😂😂😂